係咪得香港啲教育先咁on9

成撚日要人用500字解釋簡單概念，
搞到啲人重重覆覆、長篇大論，
講同一樣嘢，屌你老母

香港政府on99 =
教統局on99 =
教統局d考試模式on99

係啊 你睇啲官就知啦
陳肇始 ： 原來好多人仲要返工

教練唔係出咗身做嘢咩？好多assignment 都係白痴形式做，明明好多人做得好完善，又要你做多次。
Btw 多謝你啲歌陪我做功課聽

簡單概念應該50字可以講得完
點解要loop 1+1題目

所以啲高官子女都會去外國讀

學到深入就係另一個topic啦，就唔係題目講嘅簡單概念。

俾我返轉頭讀書我一定咩都唔寫，
痴一撮鳩毛落偏作文度

一見個PO，
第一時間諗起要人個個禮拜週記
講真，想我有咩好講
又唔似人地卡通片咁精彩！

送班撚屌仔女去大灣區啦

真
好憎寫週記
每星期都一式一樣吽喺屋企

暫時不了

係囉, 細路仔既生活會有幾多姿多采姐,
太私人既野又唔想同你講,
好多餘

以前寫周記好真心認真寫
反而功課抄得嘅都會抄

你諗多左啦，又唔係research paper，寫咁多把鬼，字數上限/下限就係定義個概念深淺去到邊。你睇文咪又係淨睇頭幾隻字，概括完果段咪夠囉

多謝

香港仲有乜唔on9

D學校係咪以為全部細路個個禮拜都有老豆老母帶住周圍玩
帶去踩單車BBQ長州露營酒店buffet捉蝴蝶行山游水去旅行
我稔至少8成細路唔係做功課補習就係打機 邊度咁多野寫落周記 都ON99

係真
個個星期都匿係屋企
一係就幫老豆老母做家務
真係on撚鳩鳩以為個個星期有節目